有冇手足知jollibee隻白色醬係咩醬黎？

好似係買三條雞柳果個餐配
好撚柒好味 食完齒頰留香架屌那星

我啲精

賓妹白帶

Jollibee 有香港人去食?
我以為得賓賓食

見到入面d人都唔敢入

邊個同你講我係香港人？

利申：賓賓

我試過
箇時曬得好黑
完美隱身